反送中挖地磚促進建造業發展

啱啱搭巴士去到荃灣
經過見到有建築工人正辛勞地鋪砌地磚
開心，佢哋有工開
有示威者挖磚，工人先有磚要鋪返好
反送中市民與建造業聯成一線